美股認真討論區 MCCXLII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

崩盤

penny stocks

SCKT好睇了
+200%

想問下SOS升啲咩

諗住今日先入，咁高點追

... 擺了

龍

其實咩事升咁高

又爆po

會唔會又盤中爆熔

SCKT開盤又升1蚊

PLTR咩事

然後望住SCKT熔 真係好撚好笑

amzn有邊日係升 屌尻光頭佬老母

垃圾靈車

訓醒9成紅晒

日日盤前衝上山 開市衝落山

TSLA轉埋燈

玩撚完

NNDM會唔會有啲癲

屌隻veri

爛果幾時先生性
我張4月150 call

崩盤我有經驗 選加倉最後那天

酒牙5D酒牙

cd rom全面進場

Vstm 咩事升咁多

小西膠個增發係傳言？唔係幾搵到source窩

咁佢哋都算老實嘅

Tsla sq又插

DNMR幾時有講過

Goog巴，我認真虛心學野
雖然佢aum
但我睇既係半導體短缺
如果半導體行業升
唔係應該買佢？

如果

今日係1987股災
所有 -1x VIX ETP 會termination

第二日
所有 >-1.5x VIX ETP 會termination

所以點解UBS 要term咗tvix

睇支牛EH食花生睇到呢段淡友軍糧

我是74買的，當時在外面吃飯，填了單，和朋友聊天的功夫，沒關注，就買進去了。買完就跌了點，心想既然都買了就認命吧。

買進去沒幾天就開始漲了，看着他破百，破110，破120，甚至破130。漲的久了，慣性地以為天天都會漲，彷彿沉醉於夜夜歌舞昇平，對眼前的紅燈綠酒已經習以為常了。

現在想來，也許這就是危機來臨前的迴光返照吧。

這世上哪有股票一直漲，事業一直順，感情一直好。保持平和的心態，不以物喜，不以己悲。認認真真做好當下的事情，提高認知，這樣心裏才踏實。

其實應否棄養 Bb

2條b1 唔中-1600息，人生已完

我唔推薦soxl嘅原因：雖然我一直睇好半導體+2021係週期年，但你見到SOX 呢兩年都已經升咗140%，如果突然遇著波小熊市跌20%嘅你諗下食唔食得起，所以我一直堅持自己揀股唔入etf同堅決反對soxl，到時閪冧都坐得穩陣啲

small cap呢啲全部根本係接火棒

Citi Priority 如果唔夠50萬開唔開到
啲錢係曬股票到

要永遠記住你睇唔代表個市會跟你睇咁升呢樣野
睇錯邊3x輸到仆街

個個可以下下睇啱咁個個都係股神

我出糧戶口自已up上去
公廁ac黎

開到

得
用手機

如果1987重現 成個post都係紅色大字
到底跌咩 點解會跌
然後過多兩個月都係搵唔到跌嘅原因
但係一堆人跳樓

用app開就得啦

但會唔會遲下downgrade

3倍速直插地心

更易震到斬倉走人

真係公廁ac黎

個discord打機用 唔係動物園呀屌要撚石仔係度撚啦

THX

IB仲未出結果

Down嘅就都係down落去citi plus
不過citi plus同 priority 冇分別咁滯

Citi長期戶口冇錢

50 50咁益futu

早知拎去課金比fufu好過

要睇佢IBM個幾樣新product係咪咁搵錢 IBM cloud Pak for Data, IBM Wastin, Red Hat OpenShift...

其實我都唔係幾介意半導閪冧，而家堆半導細cap都開始有啲鳩炒feel，殺一殺啲熱情傻散都無壞

唔該曬

我都B1唔中

幾日前既NEWS

我會咁睇
邊隻睇錯市都係一樣輸

但3唔3倍呢樣我唔明
其實佢又唔同option,唔會有iv
咁佢個價只係反映行業既3倍
唔係我個倉輸3倍
咁我就諗，我成本當500
依加700，半導體跌得200
我諗應該大圍環境都好慘
基本上我買咩都死咁濟（做空另計）
唔知咁睇有無錯

反而想知ft 轉錢出黎點先最抵

一DIP再DIP
追蹤一些生活最基本掙扎

支持
冇人棄就冇得升

所有投資都有trade off
e.g..
leverage etf
long option
short option

我個人比較保守姐

zhihu 裏面有好多好好discussion
(or seeking alpha)
如果你對一個投資topic有興趣
嗰度有啲好fucking deep article
好過你上連郡

出面推三倍槓桿嗰個巴打
我覺得佢冇講好多風險嘅問題
許哲 嗰個回覆都幾好

"Know Your Weapon"

今次咁撚癲

1q黨唔中諾輝哭喪區

今次真係好難中個個都唔中

我反而有SOXX 再搭D 半導體個股
始終半導體/ 電子零件個需求都幾大
同埋有D個股其實 SOXX 都未必 cover 得哂
況且半導體呢個行業本身都預咗長擺
只係佔倉多定少

就嚟 profit 都無撚埋

屌那星 港女個勢好過美女

sox成分股其實唔係話好多，無可能cover到成個行業

咁我都好保守，soxl都係佔我10%倉盒

ipo之鬼都唔中

typo
today: all -1x vix etp termination
tmr: all >+1.5 vix etp termination

好彩呢隻無孖。

林作求救, 有冇贏咗錢嘅巴打幫下手?

咁講啦
簡單計如果高位入真係遇到小熊市插20%
人地坐20%輕輕鬆鬆坐上去
你輸60%自問坐唔坐到會唔會比人震走？
又驚唔驚一認輸就升

抽ipo仲用支牛係咪戇撚柒鳩鳩
去致富是撚但開都免費抽啦

硬食

我有買SOXX, AMD, NVDA, TSM....
考慮緊只揸SOXX同TSM算

財演靠槓桿

TSLA/ BB/ PLTR

jm9

抽新股呃錢！
就算一通平都唔係幾過癮！

用debitcard

有無諗過佢點做到三倍？
點解qqq同tqqq買嘅一樣 tqqq升三倍？
sox同soxl買嘅一樣 soxl升三倍？

暴巴想救佢？ 我救左自己倉先

我見佢1月尾比gme嚇到跌200蚊都心裡有數
所以我預咗佢咩係底先入場

借爆稅貸再孖200%三倍SOXL

賺多25鎂

Warren Buffett’s Berkshire Hathaway (BRK-A, BRK-B) disclosed a new stake in
Verizon Communications (VZ) during the fourth quarter, according to a 13-F
securities filing.

Berkshire Hathaway now holds 147.6 million shares of Verizon, a stake valued
at around $8.6 billion at the end of 2020, making it the 6th largest position
in the famed stock picker's portfolio.

Verizon is the parent company of Yahoo Finance. Shares of Verizon were last
trading 2.95% higher in the after-hours session near $55.75.

Berkshire Hathaway also disclosed new stakes in Chevron (CVX) and E.W.
Scripps & Co. (SSP). Berkshire snapped up 48.4 million shares of Chevron and
23.07 million shares of E.W. Scripps in the quarter, the filing shows.

The filing also shows that Berkshire boosted its stakes in pharmaceutical
companies including AbbVie (ABBV), Bristol Myers Squibb (BMY), and Merck
(MRK), positions first disclosed in the third quarter of 2020. Berkshire sold
all of its Pfizer (PFE) shares.

Elsewhere, Berkshire Hathaway exited its positions in JPMorgan Chase (JPM)
and PNC Financial. Berkshire also cut its Wells Fargo (WFC) stake by about
58%, selling 74.95 million shares. Berkshire trimmed its position in US
Bancorp too.

Berkshire also trimmed its stake in Apple (AAPL) by about 6%, selling 57.16
million shares, the filing shows. Apple is still Berkshire Hathaway’s
largest stock holding.

Berkshire sold all of its shares in Barrick Gold (GOLD), a position first
disclosed in the second quarter of 2020.

In the third quarter's 13-F filing, Berkshire noted that "confidential
information" had been omitted from its public filing and filed separately
with the SEC. That language was no longer in the most recent filing.

心得/評論:
老巴 Q4:
新倉: VZ、CVX、SSP
加倉: ABBV、BMY、MRK
減倉: WFC、AAPL
清倉: PFE、JPM、GOLD

比較值得注意的是老巴清倉 GOLD
沒記錯應該去年Q1還Q2才開倉的
看來老巴也認為黃金已死，有事燒紙

ACH

佢冇得救㗎啦

要海外同名銀行戶口

之前老屈巴菲特偷買Tesla 升咗唔少
依家13F冇依樣野 係咪應該要跌番

介紹隻EH俾佢博反彈

買得起既又唔會為左平$2萬去買佢，買唔起既又點會夾硬充。Btw，著開$4000一Set既Cheap雞野。

Sox唔係指數，無得買既咩？

G持

Pfe

只係講下三倍既伏位
了解又承受到風險係完全無問題

老巴唔玩銀行股

一百萬請一百人

忘巴點睇隻6127,會唔會有扶貧效果

咁qqq係咩嚟

買唔買唔係重點
點解holdings一樣 個倉一樣
升幅會大咗三倍？

今次好難中

唔會

PFE 好似Q3先開 咁快轉身
廢老都做趙雲

Maketing啫...好識炒作

最唔鍾意soxx隻avgo

但係smh成10%tsm
我自己又有tsm好似overlap左

其實林作都算有錢
比上不足比下有餘
做咩要做到成個戇鳩仔咁

佢清BAC先算
其他一律當老轉行學短炒

信佢價值投資 就玩撚死 依排買完d 股hold 1,2季就走 呀伯係咪轉型

thanks無國家扶貧無資金買美囡

16%prenium

虽然说了这么多Legeraged ETP的坏话，
是我非常同意Asness Clifford前天的观点，没有坏的基金，只有使用不当的基金。XIV虽然是零售投资者的高爆型武器，但也不过是一个阉割版的期权而已。如果能合理的度量它自带的momentum和carry优势，并且把控好自带的非线性short gamma因素，这件高爆型武器会是战场上有效的工具。
至少，你有没有意识到瑞信在这个产品里送了你一个免费gap risk的期权保护。能有效保护自己的尾部风险，在打扫战场阶段就能捡到便宜货。毕竟，爆仓的人是没有讨价还价资格的。
战斗打到最后，往往检验的都是武器在极端情况下的性能。
Know your weapon, before the battle!

1M都攞唔到出嚟? 屋企有米果然唔洗儲錢

佢似睇淡 再講咁放水法 銀行的確有排冇肉食（好似係）

仲有啲係倉

我們都是石教的

佢想等人進貢姐
唔到最後都唔自己出錢

點睇西嫂都睇好你隻韓國Amzn?

一輸錢就咁熱鬧

一手分身照上 +-10% 點解唔賭

Barrick Gold (GOLD) 我一直都brk放緊佢
對比其他gdx弱好多

成31歲1m拎唔出真係好撚廢
但係marketing嘅野
有中學同學跟佢搵食
晚晚都開唔知乜鳩會

你咁買其實有少少overlap 咗
SOXX + TSM 都相對會 ok d
我自己都持少量TSM
本身SOXX 已經係持有大型嘅 semicon
所以我自己就會搵D small mid 嘅 semicon 或者 electronic
做下火箭燃料

佢好似疫苗果排開
廢老都頂唔撚順隻野妹妹下

尋晚輸到仆街
有冇ching有ticker救命

Oxy aal

喺醫院 前面個靚妹整親 麻醉左都係咁嗌
搞到醫生逢唔到針
我排拒後面 約咗囡囡一點食晏呀屌

loss porn
my wife's boyfriend

2800 or Super QQQ

好似因為同裕美條老雞一齊比老母cut左零用錢

搵野塞住佢把口 要夠硬

sqqq

石囝會等你

fbi

咁齊心

之前（已經兩個月）因為見AMD同NVDA似想爆邊，所以入咗d個股...點知仲妹緊

大膠爸

所以對待啲傻鳩唔好理就得
無attention自然出唔到位
越報佢啲柒事佢越賺越開心

tsla幾時先升番d

Del app

EH 星期五short sqeeze

可能你citi千人斬中呢

抽到乾塘

Ok, 跟
對抗惡意沽空

side bet 3條A1

3倍長遠係正數

好簡單嘅數學問題

係時候慢慢入緊收息野

今晚入定先

3000蚊底薪，3個月probation?

sos區塊鏈相關=bitcoin相關...一開始睇簡介話做緊急救援都比距厄左，直到前幾日見距話交收5000台礦機...

Tsm

某程度上，代表管理層有俾壓力，即係廢老眼紅契媽

琴日d 人輸好多咩，利伸，輸少過ark 當贏

有無人揸AAPL揸到無咩心機
契媽個價都過埋呢隻廢老股

Vstm好似想突破 利申已酒

WFC佢好長情，都斬咁多

垃圾股，賣撚左佢換細價股算

價值投資已死

似係條team係自己請，佢應該都知請100個隨時95個豆老底3個月後quit

藍絲狗嚟

ipo之鬼竟然唔中

Conclusion

Leveraged ETFs can be held long term provided the market has enough return to overcome volatility drag. It usually does. For most markets in recent times the optimal leverage is about 2. But some markets and time frames will reward a leverage of up to 3. No markets will reward a leverage of 4.
Myth busted!

向下突破

XLF走勢幾好，長線可以唸唸（唔係而家）

買1500蚊由佢自己跑，輸曬唔心痛

Howard Marks大幅減持台積電

屌， 諾輝唔中

石仔個倉係咪要落地獄喇

連續5隻都未中過

不要再說了DNMR

走即係移民

太陽能電車

我成日都覺得呢十年銀行已經開始淡緊
新興虛擬銀行都已經取代緊
買賣股票一係大投行 一係就IB 一通果d
無搞轉營果d真係睇淡

citi 換鎂係咪唔算貴，想取消ib了

TSM個價都過埋
雖然都知個market cap一定郁得慢，但係都唔好向後行丫

SH救海龜

個倉點左穴，即係賺左

不如反問在座除左石師兄同我邊個買唔起pp

WFC出名黑心企業

-1%

銀行始終有佢角色係度

岩岩都睇左段片但無錢入貨了
幾時IPO

基本上，compounding 一個長期上升緊嘅市場係穩賺嘅

隻野1.4入 妹到2.4 頂唔順走左

想知買咗啲咩會輸到仆街

俾人點左兩個禮拜穴了

個倉日日左右互搏自動hedge

能源股做乜鳩

無升無跌 算係咁

認真，呢個位加有一定風險

same

寶寶 call

你講邊隻？

可惜嘅係lihkg嗰個日睇夜睇個市
要count埋心理上 drawdown

唔關事，人既問題

唔係隻cciv救倉的話輸得仲多

能源股不舉

點穴因為有港期Put

我愛fufu

INTC

Plug fcel tsla

-0.67

整體

而家見親fufu都以為係futu
見親futu都以為係fufu

會捲土重來

起碼你200張vix仲未變廢紙住

我開個FT，都係為左玩月供TQQQ，分開個倉好計數

-0.9%

TD先岩

ai想賣了

橙 買AIKI 今日做完direct offering around 1.6 應該係底 或者NNDM 都係啱啱做完Direct offering 14蚊呢個底好硬淨

-5.43%
Xone-13.3%

你老細嚟架

忘巴依期好威水

FT玩月供咪好貴個個月匯款比手續費

好食唔好玩

Bb 我開始唔夠信念

換左tsm 一來一回跑贏15%

講tips 又講啲唔講啲
呢樣最垃圾

ARKG 廢到 妹吓好吓 廢老股咁

bb要洗走wsb啲人先行到
妹下先

連郡strong hold=1個月？

隻eh好彩有走唔洗輸

換手率低到得5%

有無source真係搵唔到

要揀一定揀PP啦

搞手打個和

哭喪 又要坐返陣先

抄左goog巴功課,加+0.4%

看破紅塵

暴氏集團都買咁少

TD

我棄了 爆升吧

咁唔同款都分唔同價既

賣貨入

買咁多隻每注唔該買細d

而家先啱啱開始

幾時ss

我唔知

你自己睇citi個價同匯率個價差幾遠咪知囉

好panic..死了

尋晚個倉得sens同傢俬靚仔
Papa同拉登將我拉落地獄

琴日個倉輸AMD VERI PLUG BB CRSR BFT TSLA

買得支丐股預撚咗
扮咩看破紅塵

今日係時候到我大垃dee反彈式carry

TSLA VERI YALA PLTR 所有重倉股都跌

佢放晒啦

走牙

火箭咁

balance嗰啲錢有啲會hold cash
有drawdown先幫佢哋再買

仲有ARKK 輸到仆街

唔該巴打，但有無得包埋盤前/後？
定係可以另外再set, total 兩條condition咁樣？

契媽冇撚用

輸到想清倉

琴日個倉除咗ikea tsm futu 其他30隻全紅

outside of regular trading hours (RTH)

廢老都學識轉身

上年升得太爽
今年終於有大上大落嘅感覺
個倉 重倉嘅TSLA U PLTR 都仆直
係好彩隻上年唔生性嘅NVDA叫幫補少少
唔係今年嘅profit都就嚟冇埋

養bb一定要以賺錢為目標架咩
支那人思想

隻raas 上市無乜留意
岩岩睇番無左心跳既

岩岩入左pltr

熊軍: 跌咗㗎喇?

熊軍：當我係雞？2 3%都無

慘過做雞

Thanks bro

黨01-財政預算案｜派錢無望！消息：綜援等「出雙糧」或14年來首取消

正常人入市係買龍頭同etf

係而家先買埋啲bubble, small cap, ipo, spac, no earning, dreaming

羅素跌得個0.72%真係當我哋係乞兒？

跌咁少當熊軍係g?

唔係好明

一樣照j

(圖)真係有人玩GME，輸成200萬

有石俾你執仲唔偷笑?

asx ?

屌avgo就嚟200B市值，我係到從來一次都無聽人講過

呢個政府真係痴撚線
加下印花稅
都唔好減呢啲錢

有冇citi用家

Trump 推倒貿易協議, 話要罰中國錢

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
銀絲

qcom跌到閪咁都無人講次次都係講幾句就完

冇反對黨 班窮撚有咩價值？

石英咪平

幾十萬一隻點買呀

琴日入左
台股今日升到停左牌

求其啦 點打壓都係順民

Spac年年都輸
係今年貨幣寬鬆先執到錢

咪

等陣去開
聽講就算開唔到priority都有plus

算啦
班加冇雙糧只會怪天怪命運怪自己
有雙糧就支持政府 感謝皇恩浩蕩
認知失調

嫌IB要比月費但肯用支牛每trade比兩蚊

9923又暴升 契媽又嬴

薩爾達傳說公主35年來都是白人 外媒：我們需要一名黑人薩爾達

係 做咩咁突然開Citi

左膠又黎料

啲黑鬼搞到成個世都烏煙障氣 好撚煩呀屌

vix etp products
有似牛熊 斬倉原理
因為 兩日嘅差距太大
發行商嘅swap /underlying assets 對沖唔到
(e.g$XIV @ 5 feb 2018)
所以係呢啲嘅etp prospectus
佢有一個叫回收termination 條款(maybe drop 80% against pervious day)
用1987年VIX估算計
跌市個日, vol 升凸, short side 爆倉
第二日縮vol, long side 爆倉(UVXY)

we were kangz n' shiiet

你老母成世淨係俾一個人屌
我哋都需要屌

屌放過我啦，想打舖機睇套戲都要racial justice，堆左膠係唔係真係俾人洗撚晒腦

用app開啦
去分行嘅話有排排

遲早都係輸番
只不過而家啲水浸住

sofi日日b同我死serv想轉ft
岩岩搵資料見到宜家開既至少都會有citi plus
睇佢電滙個到同priority無分別

on撚柒9

真係好方便
之前問過分行，就算真係要downgrade你都要出信比時間你入錢先

呢d最唔logic既錢點解唔減得

遲D MON HUN可能要做素食撚唔俾煮肉食

等fed子開始戒毒 啲錢就唔會泊呢啲位
依家係fed子搶人錢 大戶唔抵得所以搶埋一份
轉身快嘅傻散分到些少甜頭
一層層搶落去

燒肉變左撈沙律

港女就黎爬過道指

垃圾sofi放啲長渣唔郁股係到算
其他慢慢轉倉

開咗成年都未downgrade 覺得出完One唔會再downgrade人 太大競爭 雖然話就話citi唔憂做香港市場

又有支那公司造假

以後paradox啲game係唔係唔可以玩白人基督教國家

收買民心用

波巴唔好燈

因為有真係需要幫助 唔係呃資助的人等救命...

多謝財巴

聽講downgrade 完都會係plus
係咁就無咩所謂

搭單問下 sofi有幾百美 係咪要儲夠10k港紙等值先拎得出嚟
見佢無得add 美金ac 定係要用佢個匯率轉返港紙先可以拎返

打HOI唔准用日德
cs唔准用terrorists

傾左成朝啦

點解 IB 要 21 歲先俾我開孖呀

轉cs/ft?

每日150人落黎
但佢地唔使搵工
咁冇工作何來有錢生存
咪係靠綜援
住夠七年呢班友拎哂永久之後就有投票權
咁就會變成建制派票倉

個市悶到...完全無力升

成日唔明點解有老綜呢樣野
老野就拎老人資助
傷殘就拎傷殘
收入唔夠租屋果d 住公屋
但唔冼做就比錢班廢人真係滾
你調高公屋入息 我ok
老人資助 傷殘 低收入資助 調高我ok
無工返日日訓 得閒就去賭 就出足錢？
麥當勞 冼碗成日都唔夠人啦 點會無工做

我無攞過錢出黎

Priority downgrade會去返最普通
Plus係vb嚟架 好似唔通

但點解要雙糧
其他月份無都係咁過生活唔會無飯開

其實之前既小西都係咁

應該ft

右派
綜援 生果金已經係最簡單嘅資助方式
如果要取消减少, 一定唔會揀呢啲先

交通津貼 低收入津貼
有更加多嘅審查嘅資助, 浪費所有行政成本, 選擇的自由嘅資助
更先應該取消

其實無問題 得罪完都唔會有後果
敢反抗咪大刑侍候 成套打壓system都成形啦

而家唔需要

可能等張debit card夠期先downgrade呢
反正最緊要都係TT免費同張multi currency debit card, 配埋IB喺香港唔洗用Transferwise

真 民心不如支共死捧

兩黨共識撚又會走出嚟話你唔相信美國制度

最好快啲cut埋2蚊搭車啦屌

唔會因為新移民"濫用" justify 所有其他人冇得攞
呢樣嘢已經好似變咗勞工合約無寫
但係每年都派嘅double pay一樣

LI點部署

淨係地盤呀嗰啲無端端要強迫做嘅
我諗都有>十萬人

非建制都入唔到閘 佢投唔投怕乜... 全部都係自己人

呢班得罪講句都無價值，死哂咪又林鄭我愛你

斬啦仲部署

仲話14日要驗一次 我O撚左

yes, 生果金俾多d都仲叫尊下老，綜援出雙糧真係on9

堆call跌到得返3仙冇得斬

根本驗黎養住啲檢測公司就真

呢個 cut 撚左佢好過，阻撚住我返工

望一望張圖 再望巴打你個名好應景

要份雙糧黎救命本身係咪搞錯左d野，應份比你架咩？

2蚊搭車好好用

正股

綜緩點解可以有雙糧？
Double pay 係我對公司貢獻同做左一年既報酬
綜緩户做左 d 乜先？

都似
我都係做地盤 仲要三跑
唔驗唔比返工/3月頭捉到罰錢
我心諗 咁撚關心d工人就停撚左佢啦
Aa project幾撚多人中左招 每單起碼一個
都未計無浮上面

等到頸都長

養大食懶係應份

係咪執笠啦

胡定旭fat fat

不嬲都唔需要 黨權天授
政府要做野 人民要配合 cut支助係自己命苦 抵死 唔怪得邊個
絕食? 唔係掛 咁激進既反政府行動又係美國佬搞事

撐政府! 愛國愛黨愛香港 人民要同政府共渡時姦 勒緊褲頭!

2蚊搭車無所謂，但要有限時，只有9-6可以用

用咩broker?

應該係

SH

繁忙時間唔俾用就得啦屌
長途車又上搭兩個站落車

無錯，過年最多咪俾多500蚊allowance佢地買過年野，俾double pay根本就係錯

豬豬教揸fit人

Option由得佢變廢紙啦

先唔講其他嘢
就以濕鳩基金部電視機
部嘢TCL 32吋 計番56xx一部
你老尾我5千幾買撚到部4K啦
早兩年海馬公園
你資助3億
之後海馬公園去到依家咪又係死死吓
咁樣仲唔係利益輸送？

有無ref?

政府將啲錢拎去買GME都無咁嬲

雙糧真係on9
公屋免租又係on9

綜援根本係比人吊命用 仲要求多多
公屋本身已經係全港最有價值既福利 每租一個月都賺幾千成萬 仲要免 根本雙重補貼
難為d人做野住100尺劏房 都要交$7000租

呢個政府真係廢撚到仆街
補就業計劃就派錢比老細交租
做生意包賺 打工果堆咪一樣照比人cut鐘
賺果陣又唔見分紅 蝕果陣叫政府補
真係唔撚知點解要交稅

本來想過幾個月先佈局港女reit
而家隻隻都升返晒入場好似遲咗

果日睇新聞，d檢測公司走出黎話蝕錢…

我心諗殺頭既生意有人做，蝕錢既生意無人做，如果真係蝕，佢地走晒佬喇，想R多d錢就真

CS
又唔使手續費
又夠大間穩陣, $唔係自己嘅要穩陣啲

回血劍 中共派華大出去其他國家做援助唔洗成本咩

tg我 廢事益cd rom 同時好多支那人扮香港人玩壞
雖然做少少功課都會搵到

想開 但無卡又諗住去加拿大先開

咁幾年前出double pay時都仲有民主派o既人o係到嘛
而家冇哂咪借疫情取消埋

如果係
保費貴d都照上馬啦 每年供小隻錶都係到

全部💎🙌

開定冇壞，到時再改地址+要卡

有乜撚嘢需要？
口罩一百蚊三盒，酒精四十蚊2L，漂白水16蚊1.5L

一個月開支多幾十蚊就要攞多個月糧？

仲要經濟差，買嘢平咗

減佢糧就差唔多

2蚊？ 起碼10蚊啦
行政 運輸唔冼錢啊 d數任篤 好過印銀紙

一疊5000, dklm
大撚把香港豬, 仲on 99, 唔撚知政府 "洗錢" 既遊戲係點玩法

買gme搏一鋪好過 同個政府部門夾野就知
咁大個人得讀大學叫受過政府福利

落錯車如離開了幸福的高速路

政府部門?
d 工墓完日日講埋D 外星話, 已經想屌佢老母

我都冇
保險業俾人印象太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太太差

尼巴

tsla已率先崩盤

台股台積上到663又有得gel

我自己就唔會買
大不了死無咩好驚

今晚又升

教主好豁達

香港班 agent 完全無 adjusting concept 梗係死啦

人生太短，孖展要更大
全倉都不需慰解

夠喇可摸耳唔開市

睇法唔同罷了
一直都覺得如果自己50歲左右死就最好
再老落去咩都做唔到仲生存黎有咩意義

一間就sell 人30年死亡plan
去銀行開個戶口, 又sell 我年金
dllm, 有冇野係實際D

原來一早走左
拜左一季神先知個廟無人

去到嗰陣時仲想唔想死又係另一件事
到時就唔捨得唔同嘅嘢架啦

牆紙一般貼在門牆是我

屌你架船沉左

qcom同tsm一齊持有會唔會變on9

或者啦
但都預左會無人無物值得掛念
無所謂啦

本身係公司有乜就賣乜
點計 premium 先叫夠數，班 agent 撚識計咩

今日話唔定報復性反彈20%

萬豪今晚會唔會要揀樓跳

依家講就容易...
教母同弟子典算先

大大間酒店比你仲要揀樓

教母係邊個
而且我又唔係gay

今晚又早洩

無晒反對派仲洗咩穩民心
理得班賤民死咩

啱啱上上下堂瞓咗

咁後生就體虛

女同女叫les 咁教主囉 your knight in shining armour

我堅持ABnB唔值佢3倍
Expedia 已經升返哂
Sabr 唔想食回頭草
係諗緊Ba會唔會回調

美國沈大師

邊有人上live架

Take attendance 同埋有問題計分

我宣佈正式解散教派
反正垃圾sft到下世都未出到er

屌你老母6606 中一中收2雞

開住瞓覺 叫fd幫手做

其實有冇得就咁買100部ipad 交貨， 咩都唔洗做

一走就暴升
佢都深得連仔真傳

教母唔可以背棄信徒s架

今季間間出完ER都要食散水棍
除左GOOGLE

勿念

唔好啊教主

毒撚冇朋友

偽毒 你以為我唔記得你潛水去屌女屌足幾日

俾錢我幫你上埋

俾錢你上埋佢

100蚊一個鐘

丹麥公司推新 App 性交前需簽「同意書」

睇返cciv 原來to the moon 左
唔怪得上面有人用cciv 做例子

啲comment

又中?

SHOP 琴晚走唔到 睇黎又要食滅世棍

唔洗再種票,d蛇齋餅糭可以收收皮先

借錢再孖盡option short side持續左半年未死得你問我答

股神

想跟巴打搵食

corporate bond 慘過做雞

你肯shortput tsm一早10k左

炒完美股
仲有一個鐘
剛剛好

舊....舊....經

認真有得諗

呢啲好事就永遠無人會多謝trump

唔走佢同tsm
蘋果搵唔到位走唔想蝕

岩架啦唔洗煩
保障雙方都好

今晚small crap上路

thx，再自己做下功課
我傻到連tsm同佢分別都唔太識

#metoo 物化女性

納期轉燈
今晚又變返龍市

盤前龍，盤中就....

侵侵任期發生嘅所有好嘢都係黑馬嘅功勞
所有衰嘢都係侵侵嘅錯
登登任期發生嘅所有好嘢都係登登嘅功勞
所有衰嘢都係侵侵嘅錯

Fake news !!!

"Tony Fauci is saying a year to 18 months -- I think that's optimistic," said Dr. Peter Hotez, a leading expert on infectious disease and vaccine development at Baylor College of Medicine. "Maybe if all the stars align, but probably longer."

"When Dr. Fauci said 12 to 18 months, I thought that was ridiculously optimistic," he told CNN. "And I'm sure he did, too."

我無得Naked Short

其實呢條fauci都已經柒咗好多鑊，點解啲美國傳媒都仲係當佢神咁拜

侵侵如果唔係咁搶口

佔中影響

Trump Administration 敵人 = Friend

Fauci 都係Trump Administration期間任職喎

Tsla會唔會滅世

唔中睇人數錢

veri ai pltr呢三隻閪野連跌4日,好撚傷

其實尋日咩事 好多野都紅燈

拜登中風但係kamala封鎖咗消息，啲deepstate散緊貨

同trump 鬧足一年交

Biden Says He Would Ask Fauci To Stay On
June 2020

左膠：敵人嘅敵人就喺朋友，中國係trump政府嘅敵人

Btc就快 5萬1

就係呢點先重要

內部成員呢個身份先有新聞價值夠爆

會

Cls,, 坐緊貨，唔係話走就走到

5萬1 左了

無理由 頭先先見到拜登食緊飯

巴打加油

永續丫嘛
普丁-10年 ≈ 習種任期

tsla

BTC ONLY GOES UP

tsla only goes down

唉,幾時btc爆炸d錢去返金銀船

好在有買gbtc對沖下

到美股廢 港股勁

KOL Youtube sell 大灣區樓
番牆放上Youtube

完全冇位加

就黎有買美股既都識佢

百佳成日有正野
之前見過黑糖珍珠奶雪條

應該會甜死

ETH幾時3000

上二千都偷笑啦

打機 翻牆
上網 翻牆
睇片 翻牆
食壽司 樽虹魚唔敢生食
食日本野 唔正宗
食西餐 無靚扒
食台灣菜 驚啲油
買野要淘寶海淘，無得759 amazon

點生存到

點生存

港股又屌打美股

想斬哂淨低果少少買btc 算

1粒btc 1份

我1粒eth ok

Bb 歐盤

公司個藍屍同事, 尋日分享自己終於第一次買淘寶
我真係笑撚左出黎, 真心恭起佢終於似返個中國人

貪平買假貨先係精髓

準備盤前高J CCIV

等睇佢買到劣質貨返黎屌老母

教主

想點

小妹住天水圍

花生

爭鮮level都要排隊真心on9

未食過 太多人排隊

爭鮮價錢 爭鮮水準
然後排3粒鐘隊

棄嬰一時爽 一直棄嬰一直爽

好食過爭鮮

尋日收市買左50股MARA 希望今日50

有無好食壽司舖推介

咁都爭鮮level? 一係你話我知邊間爭鮮係呢個level 我日日去食撚爆佢

我唔會為食野排咁耐
我比貴啲 食好啲仲好

藍屍而家先第一次淘???

早知買係三月 put 唔係 三月 call

有錢人嘅生活態度

湊仔最緊要耐性

中上價 德美壽司 立濱
中價 味道樂 翔壽司

唔係
人生太短 食野要貴

我只可以排隊食平嘢

donki自已買

梗係, 藍屍不嬲

學生股神果然係唔同啲
可惜咁後生就早洩

小妹想跟你覓食

需然唔會試，但千両其實得唔得

bookmarked thx

elon mask eat c

兩句都係錯誤陳述

咪即係元氣

活一鮮

去排半粒鐘donki掃拖羅>>>去壽司鋪食垃圾

以前銅鑼灣有間叫塩玉好好食
但上年捱唔住執左
德美食過兩次都覺得佢既質素而個價錢略嫌貴左d

今晚開張未日11.5囉

31蚊放哂，想死

Bill Gates先前都有份short Tsla

Underestimating Elon Musk is not a good idea, says Bill Gates

我俾佢38蚊妹到悶走咗 點知收市

我30蚊睇到而家52先J

呢度有冇人鍾意食雪葩

天妒英才
有錢都醫唔返你既不舉

真..明明就係不舉...

藍屍食撚屎啦, 俾人利用左佢講成都仲on 99

但依家唔撚識升呢

睇下穿唔穿到 MA30 先

耐性

派哂貨比啲passive fund,仲升黎做乜

咪又係唔升
無謂拎呢啲黎安慰自己

佢以為自己係Musk 點知冇人show佢 Musk仲串返佢 真係唔識架喎

岩
泡沫股10蚊都比多

最尾教主隻野出左er未

唔講你就係高盛

未

第幾次答

Dxy同btc一齊升

今朝52蚊放晒 食完一轉就算 執千零鎂加大算

Donki d 飯我麻麻

今日第4次

連郡充滿關懷與愛

唯一清泉

美股認真討論區 MCCXLIII

呢度

1001